話左阿狗出得2&B正選 已經知唔想贏

其實奧斯爾同拉卡鍚迪咩事??

得罪Mary

2&B踢得幾好喎

成隊最勁係佢

拿卡應該上場發脾氣

奧斯爾體能差就話姐,
拉卡鍚迪咩事得罪佢?

無話佢弱
但佢正選親都失分